世上總有一款女仔，你只要望住佢，乜都唔洗做，就會由心到笑出黎

甜到糖尿病...

免牙大家姐都冇人理？
唔通T寶真係已經過氣......

係樓主已經過氣

洗唔洗咁講野？我見呢排魚台咁靜先開下T寶POST姐

賤種人黎

你退出娛台better🙏🏻

唔退！呢排魚台日日都係啲電子雞PO，睇到眼火爆

彩彩都係

BUT NOT HER LOR

笑佢閪

好撚樣衰
啲牙肉柒到

令😳

牙JEN同牙聾拍拖，而家心情好差，唔好刺激我

我ok佢地

你搞到我打死你都仲得啊

都係我兔牙好
起碼唔會拍拖傷我地班ONCE心

好想一牶打爆佢兩隻門牙

唔小心笑左= =

佢棚牙。。。。